IQ 73 算唔算高

我測mensa 佢話我73

我比我家姐睇，佢話我差少少入到

我係唔係資優

得60分⋯⋯
由細到大讀書都差過人，運動又廢，基本上無咩優點⋯⋯但係點都無諗過自己智力有問題⋯⋯今日去見工要做iq test，拎返個分果時見到有60分⋯⋯以為都幾好⋯⋯起碼合格⋯⋯點知望一望下面個表⋯⋯正常人係80-120⋯⋯當下我心諗⋯⋯唔撚係掛⋯⋯乜原來我弱智⋯⋯？
講真生存左廿幾年⋯⋯從來無諗過依件事會發生喺我身上⋯⋯好迷茫⋯⋯我依家唔敢返屋企⋯⋯唔知點面對屋企人⋯⋯原來佢地一直照顧住個弱智仔⋯⋯真係辛苦晒佢地

香港(平均IQ：107)

幾高，係我兩倍有多

IQ 60應該唔識上連登

差少少正常？

平均數都信得過㗎咩

60分及格 你高過正常人少少

我細細個都覺自己好叻

弱智黎講算高

我家姐話我資優

高過黑警都幾多，叫中等啦

弱智黎講算資優

用我同佢地比！！！

弱智裏面嘅資優
因為差少少可以去到正常人個range

係你兩倍
利申：乞食中

我幫你拉返去平均值

高多少少就做愛因斯坦架啦

屌 好撚流
自問唔算好聰明
普通大學生一個
咁都133？

我測呢個有85

係比你拉低哂

普通pattern嘢
加加減減咋喎
仲要係無陰你嘅橫向關係only
玩到尾都係橫向 唔會變直向/斜向

不如巴打你試多次

拉你老母拉